其實班蠢男人憑咩靠目測就斷定人無身材??!

已經唔知聽過幾多個男仔話我得a cup or頂盡b cup
但我其實係d我平時著衫唔係話好暴露
都係普通t-shirt牛仔褲咁 有時著咗啲闊領小小嘅會加件top
之但係無乜show off唔代表我無身材囉!!!

渣ga

冇圖喎 絲打

你係咪好細粒？

有乜所謂
身材嘅嘢留返比自己條仔好過啦
當你條仔一摸落嚟嗰種驚喜真係非筆墨所形容到

咁你要唔要俾人地用手摸下黎確認？

係咪啲bra寫大咗？有冇自己度過？

咪玩啦 D根本收唔埋 點會望落似a或b

145...

比你g cup都冇用啦

做過樓主sp 好撚正

其實就算着普通T恤都會睇得出...

無圖你話你係外星人都得啦

癲ga佢
唔好理佢

我信你呀

同道中人

bb都係你對我最好

目測真係唔知，除非大到墮果種先見到
D,e著左衫，好似無乜波路都真係見過

但一除衫，咁鬼大波既

真係著泳衣先見真章

我應份架豬豬

咁你咪show俾人睇証明下lo

大到二個西瓜波先遮唔到
D,e著鬆身小小已經無乜波路咁

結論 渣過先知

唯暖牙仙😘

揸我

日本D級定歐美D級先
有啲國家既牌子出嗰啲bra個cup數要打個八折架喎
唔好以為著到D就真係D 可能其實得B

而家啲bra size比正常大兩級 搞到啲港女真係以為自己有c級

日本bra嘅D cup下話

歐美！！！

歐！！！！美！！！！！！！！！！！！！！！

呢d野有就有冇就冇

唔係話唔信你, 但係連張圖都冇又叫人點信你呢

本人閱波無數
一眼便知真偽
比張圖望望先

pm 唔想收兵><

腳瓜long有D Cup?

唔緊要既
Po完可能冇人想入伍呢

已經有一大堆

有d點會收到好似a b咁
報大數都唔好咁誇

吹水

你喺我眼中係殘障人士
利申：180

咁細粒既D 同普通女仔既B 差不多
都係唔大

係 咁矮就死咗佢算

講下又小鳩器？

145 仲要G 都唔識玩仲要10個正皮
成班青頭仔
145CM 145lb就另計

而且唔可以只看cup數
30d，同34d，同36d都唔撚同啦

之前同過唔熟既一班人玩
攪手，比人踢爆32c
但真心覺得佢著緊身衫都好平咁

32d 小妹係咪好肥啊

真心 好難一眼睇得清
唔落手真係比人笑

係
有啲懶搞笑既人好煩咁串你平 但又無理由話佢知自己咩cup

大佢
你黎渣下咪知大唔大

阿姐你今年貴斤呀
小妹

肥仔波咩CUP都無所謂啦

認真答你 就憑我地係直既男人

好想串
串完又要比人鬧

17歲 應該仲有得高

貴斤姐係問你幾重呀
答咩17歲呀9唔搭8

咪搭嗲啦

肥？

ofc

同感

想比人揸？

一陣比佢叫非禮咪on99

咁嫩

比圖黎判斷下先啦

係唔係145高 然後成個cat girl咁呀？

約個時間屌下

32d同36d 2個世界.
可以搖 先真有料！